停牌股除左日日坐 重可以做啲乜

日日企 日日瞓

日日驚打靶

上黎開post伸下

邊隻，買左幾多錢?

1019

搬走户口內所有錢 (如果你用CFD平台孖展買)

坐下坐下就一段日子

Otc

等佢除牌 試過一隻 渣都無

SVA

開下記招流下眼淚

邊隻？ 間公司清盤？

好撚慘

坐左幾年啦

其實都無乜可以點做
不過勝在你個隻1019 公司班人都肯出黎講會搞復牌
起碼之前除牌都有上訴
如果其他公司無心機搞復牌就真係GG

佢幫香港人打左支心靈疫苗
我都想要